有冇人係銅鑼灣執到個啡色銀包啊

岩岩係cwb消防局附近跌咗個銀包
一發現跌咗個時 已經沿路行一次
但都係搵唔番
個銀包係啡色 類似卡片套個種有得彈卡
入面得一張50蚊紙同其他卡

如果有好心人執到既話可唔可以tg我
小妹會請番餐飯的

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

咁窮應該冇人執

8月 31 自由行

被禁也要出 下午三點見

唔好咁啦
就係行去㩒錢個時係櫃員機度先知跌咗

推

聽日幫你搵下

聽日出去幫你搵

隔離個post有個絲打話錫春袋喎
你洗唔洗再加多啲誠意

多謝你

麻煩你了

有冇link?
咁唯有我加多項幫有心人奶埋腳啦

係search果到打銀包，你會發覺依排好多人報失

大家都失魂落魄

多謝幫推

推番下

推下